各位要快D查詢下遇著差佬入大廈你地管理處有指引未

到呢一刻佢地都仲係亂咁黎

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

我冇野講